有無人成日都好攰

明明好多嘢想做，但成日都好似成身無力，乜都做唔到，剩係想瞓。。

你一日瞓幾耐？

因為身體差 認真

食B群

邊方面 點樣可以改善

瞓幾多都係咁。。通常8個鐘吧

any牌子推薦？

有冇運動習慣？

印象中已經5,6年係咁😂

行路。。

糖尿病

一日可以由夜晚12點瞓到第二朝11-12點
起身兩三個鐘又開始眼瞓
如果有得攤喺床就可以瞓晏覺瞓到6-7點
食完嘢繼續攤就可以9點幾再度瞓著到第二朝

有冇睇過醫生？
(利申：一樣成日好攰，不過因為有長期病所以咁)

做多啲運動就應該會有改善

咁應該係癌症
搵醫生check

打少d 飛機

有，訓幾多都唔夠，一食完飯就攰

做多啲運動啦

認真 可能濕氣重

點除濕

可搵中醫調理一下

1) 運動
2) 飲薏米水

因為你做太少運動

無睇。。